{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_015098",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/Represent/GM0023081468294/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Enduring Spirit T-Shirt - Ash"
    },
    "text": "ブランド\"Represent\"で作った半袖TシャツであるFW23 / QM3942RP14はトーンオントーンデザインで製作され、素敵なシーズングラフィックを見せてくれます。 カラーはグレー系で、ヴィンテージなストリート感性を表現しています。 肩のラインが下がっていて丈が少し短くデザインされており、ワイドパンツとよく似合うアイテムです。 素材は綿100%で、手洗いのみとなります。 洗濯の際は漂白剤や長時間水に浸からないように注意し、濃い色と薄い色は分けて洗濯してください。 水に濡れたり汗がたくさんつくと変色や脱色することがあるので速やかに洗濯し、機械乾燥よりは自然乾燥の方がいいです。 摩擦により、ほつれや毛玉ができることがあるので注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この半袖Tシャツのブランドは何ですか？",
            "answer": "この半袖Tシャツのブランドは'Represent'です。"
        },
        {
            "question": "FW23 / QM3942RP14はどんなデザインですか？",
            "answer": "FW23 / QM3942RP14はトーンオントーンデザインで製作され、素敵なシーズングラフィックを見せてくれます。"
        },
        {
            "question": "このTシャツのカラーは何ですか？",
            "answer": "このTシャツのカラーはグレー系です。"
        },
        {
            "question": "このTシャツはどんな感性を表現していますか？",
            "answer": "このTシャツはヴィンテージなストリート感性を表現しています。"
        },
        {
            "question": "このTシャツはどんなアイテムとよく似合いますか？",
            "answer": "このTシャツはワイドパンツとよく似合います。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの素材は何ですか？",
            "answer": "このTシャツの素材は綿100%です。"
        },
        {
            "question": "このTシャツは手洗いで洗えますか？",
            "answer": "はい、このTシャツは手洗いのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの洗濯の際の注意点はありますか？",
            "answer": "洗濯の際は漂白剤や長時間水に浸からないように注意し、濃い色と薄い色は分けて洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このTシャツは水に濡れたり汗がつくと変色や脱色することがあるのですか？",
            "answer": "はい、水に濡れたり汗がたくさんつくと変色や脱色することがありますので、速やかに洗濯することをおすすめします。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの乾燥方法はどうすればいいですか？",
            "answer": "このTシャツは機械乾燥よりは自然乾燥の方がいいです。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの摩擦による注意点はありますか？",
            "answer": "摩擦により、ほつれや毛玉ができることがあるので注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 239,
        "QA": 436
    }
}